有無common projects 同好

一年前無意中發覺到呢個牌子
點知好著到仆街，著得咁多對名牌鞋 無一對夠佢舒服又百搭

有Low top白色

Low top 全白係最正 後面見到ebay有對干既白綠買埋

平既白綠
對白綠好抵hi,2600全新

有一對，唔係成日著，每次行麵會吱吱聲

有機會想要對acne studio

我都全白殘都唔敢著出街

成日覺得呢個brand真係太樸素
利申mcqueen撚

Mcqueen我除左跟大隊買左對厚底鞋 其他一概不懂

同好 太小人識欣賞 我有對全白 噴liquid proof 著算易清洗

仲有鴿子衛衣

買左對Chelsea boots 好好著
離緊想買白色波鞋

有咩liquid proof 推介

新出隻粉色都好正 好想買 但無錢

連卡佛貴到唔敢買 等緊ebay有平放

買左波鞋你真係番唔到轉頭 [black] [/black]我個fd有日笑我係咪adidas我笑而不語

想知common projects 嘅Chelsea boots係咪生膠底？係的話有冇得補/換底

我諗著佢同zespa
最後揀左zespa 不過都想入對common projects替換下

兩者都好相似

有一對但唔多著
幾舒服就真嘅

有對mrporter 色, 好正好鍾意, 不過好易污糟

舒服到不得了

真心覺得givenchy 16出既小白鞋都係抄佢

Adidas d皮同個底著到腳痛

生膠底呀 我都想換底

Givenchy 果對幾靚

藍色想買，但係無碼 貪佢有soso

想買返對全黑

有對粉紅色 btw我又唔覺得算好着 有啲刮腳同埋個底有啲硬 可能我扁平足/着慣垃圾波鞋所以先覺得唔係好舒服

藍白？ 全白正

有一對mid 想買多對low

藍白呀

殘到hihi
等減價再買

邊個網買平，或者多特價？二千幾蚊

白鞋鐘意 golden goose

有時ebay會有平野

最貴買過嘅鞋都係12xx，所以好大心理關口，但係個款真係好正

試下先啦 番唔到轉頭

但我腳汗太大要換鞋zin

好貴

講咁耐無圖？

有對Achilles Low White 仲有對pink

我都係買左兩對oversize sneaker就算
黎緊等valentino/gz

其賣呢啲人買名牌係買虛榮 對個品牌咩認識都冇 分分鐘連設計師係邊個都未撚知 同啲大陸人其實冇撚分別 一樣禁低層次 悲哀到極

唔該我想問下邊到有得試
同埋白色會唔會好易污糟

咁點解要買名牌？ 威囉 一睇就知你著名牌 型囉 以為自己好撚潮 英雄主義囉 我就係有錢 吹咩？ 跟大隊買名牌真係笑撚死 低俗到不堪

噴liquid proof 著完清理 其實打理好輕鬆
去I.T. 有得試

請問點睇到呢d人買名牌係買虛榮

買下名牌著就要比人話到低層次 巴打你係咪壓力好大呀，真心問下你下次我食貴野 洗唔洗知埋邊位大廚煮架，唔係我驚又比你話悲哀

咁又係嘅 香港人嘅時裝從來都係咁 所以唔好話大陸人土豪 我錯 我打屎忽

一碌鳩打一船人

巴打佢壓力大姐
由佢啦

巴打係邊到買鞋多

岩岩收到個email matchesfashion 買3000減1000

有冇人覺得gucci對白色sneakers 好靚
不過一著一定比人話土豪

其實都認同嗰位巴打，如果真係鐘意個牌子，就會想知道邊個係designer，之前喺咩Brand做過 但每個人嘅價值觀唔同嘅，有啲人真係冇咩興趣，純粹潮流先買，咁冇咩需要知道呢啲額外嘅野

有刺繡個對？
Gucci轉左designer 有生氣左好多

個爭磨腳

share code?

邊到買最抵

多得班hypebeasts嫌呢啲鞋太普通，唔係既話實撞到周街都係
同一個價錢，我欣賞人著cp，好過yeezy九萬倍

我就係因為覺得買對adidas都要幾千蚊 仲要炒出黎 橫掂都要買鞋，不如買d真係值幾千蚊既鞋

留名

Agger

腳太大着呢啲好柒

Lm 想買對全白

係呀 好好j

出街已經係着死一 set 幾個 brand
APC / COS / JCREW / Uniqlo / H&M
之後加對 Common Projects

蝗

我認我跟風 btw純粹個人喜好鐘意買下名牌

屌same

btw有冇人matchesfashion買野
3000蚊可以減1000
6000減2000
有人join？

Sale同正價都有？

正價

諗緊對Valentino 減完2千幾好抵
commonproject都係

有冇code share?

得一次咋 我都諗住用 睇下一唔一齊夾

好似唔係個個acc都有

幾時要覆你？我都想買對

最好星期一前啦
我tg

OK thanks

想買chelsea boot 香港有無得試同埋鞋碼有無商會偏大定細？

想要呢隻色

唔知lc有冇

True to size

我有code會買個2千幾bv銀包 有無人夾

邊隻防水好？

大陸佬最撚鐘意着呢種波鞋 柒到
利申得一對chelsea boots

我都睇中左對

你tg icon 我有冇add錯人

比人踩到會嬲， 試過比bb車車腳條八婆又冇講對唔住即刻屌佢老母

yeezy nmd ub啲所謂潮鞋成村人走去追捧都幾好笑， 炒到戇鳩鳩都唔知為乜
對鞋根本就唔靚， 人有我有心態

係幾個mk裸男，假相黎

你係出面話呢幾對野唔靚
班潮童就會問你著咩牌子
你答d佢地未聽過既就會話你泠門撚懶清高

着common proj都叫冷門
要人認同你有taste?

三對都無擁有過 本身想買對ub著，d FD話好hi好著，但係要千幾蚊買對adidas個心就膠左一膠

清咩高吖， 咪又係鞋一對， 但一鍋峰買炒價鞋呢種風氣係好戇居， 根本唔值比炒家賺

我買左對 我Jordan us10 買番同size就得

呢啲鞋不斷出新顏色保持新鮮感然後大家又一鍋峰去買呢啲心態真係好奇怪

過千銀買對潮鞋 mic 算我唔識欣賞同性價比唔高
Cp 起碼都叫made in Italy 加牛皮
Btw Chelsea boot 款好好j

邊有得咁講 呢d鞋同yeezy aj係兩個market
btw Chelsea boot我覺得slp/bv正d

成班買一兩對cp又要踩下班sneaker head打個J先
利申：兩樣都有

其實真心鐘意嘅話 潮鞋又好cp zespa又好我覺得都冇咩所謂 最慘係好多人只係跟風 想人知你著緊對貴鞋 or 等人覺得自己好潮
然後襯到成身制服一樣唔知想點

Suede Chelsea boot common projects 個last好靚
不過無論cp 定slp 定bv 同C&J比都係差一線

幾時有講過cp 泠門？你究竟明唔明我up乜？

係咪公價411usd 左右？連卡佛賣3400$都唔算貴bo

樓上個位巴打有code matchesfashion 3k減1k

間唔中可以ebay睇下 平過連卡佛好多

me porter嗰對係咪一樣? £241

說出重點
本來著咩都無所謂， 亦冇所謂甚麼高人一等， 但大家好似被波鞋廠牽著鼻子走風氣先唔值得。
得閒出兩隻新色， 然後製造一種供不應求渴市假像， 根本鞋廠出幾多就幾多點會唔夠貨吖， 但佢就係睇中大眾鍾意跟風人有我有心態， 然後大家就炒炒炒搶貨， 搶到著出嚟又有飄飄然心態， 不知不覺掉入鞋廠設計漩渦內， 不斷重複新色>炒>搶>新色>炒>搶....
當然追潮流係冇所謂， 但如果所謂潮流就係呢啲波鞋眼光未免太窄， 其實著嗰啲鞋嘅人有冇諗過， 乜對鞋真係靚咩？？

鐘意波鞋都俾你地班清高撚屌
着下cp姐唔洗以為自己眼光獨到嘅
順帶一提我肯定呢個po有好多人係因為kanye而買cp對chelsea boots

求code

無人屌
只係見你地用幾千蚊買對mic 膠鞋覺得可惜姐
同埋我個人完全唔覺得西哥著衫或身型好睇
大把bloggers著衫或身型好睇過佢 只係佢係娛樂圈出名
唔知係咪因爲有班潮童眼中只有西哥所以你先有個咁既結論呢？

Kanye West 果對係BV離

宜加cp 連袋都出埋

有魔術貼果款唔夠acne靚

想買 但怕比人話似adidas Stan smith

真心
個鞋型同料係明顯有分別
睇過同摸過實物就知
不過都係覺得Chelsea boots最抵買同最特別最靚

淺啡色個對又真係幾好j

Added you

我都試過

我都有一對CP
一開頭著覺得對鞋勁硬唔好著
但係著得兩三次d皮開始淋左就覺得好正
而家諗緊再買多對

邊對好

諗住買全黑，貪佢無咁易污糟
想問下門市賣緊幾錢

自己中意全白
清你有code ?

睇中呢兩對
slp

common projects

想問下巴打覺得slp好定common projects果對好D

2千幾係hkd? 點解會平過其他網

Hkd for sure
我覺得唔算平
等下啲網sale，一千尾都有
Between我睇呢兩對女裝黎，唔知價錢一唔一樣

冇啊

其實外國買呢d鞋本身都唔洗咁貴 係連卡佛$3900/4400嚇鬼姐 外國本身定價會容易接受好多

1or2?
1:

2:

巴打我見到你tg message既通知，但人在大陸開唔到黎睇，今晚先返

Gucci有蜜蜂果隻

matches 有code 真係好撚抵買

早幾過月Mr. Porter特價，買咗對白黑，1600蚊仲送埋上門，唔係成日著，但真係幾易襯，

個款係就係似Stan Smith，但一著上腳就知有分別，Made in Italy同埋啲料靚啲，我覺得果千零蚊抵畀嘅，

其實上網都有好多窿路買，都懶得理連記賣幾貴，反正我最終都係上網買

普通果隻

我問好多人都唔鐘意蛇果對

清有睇McGregor

用matchesfashion code幫巴打千幾蚊入左對cp

Thanks

只係睇你呢句都知係想買嚟唒命啦

買咗2對 同女朋友一人一對
運緊過黎 好撚心急

Slp qc好差
啲皮好快巢

係咪唔掂得水？

我諗緊買gucci 個對定common projects 好
Gucci 著得幾swag同呢排潮, 我見呢度d 黑人都有著 (外國撚）

Slp買過對slip on ,d料衰過vans

仲有無

同求

2000蚊有找入左對Chelsea Boots

想要

但成兩千幾既鞋比人當面話似Stan smith 比我都灰機啦 雖然我有code可以平成千蚊

而家仲有無code
想買

我對zespa刮到有d 黑色痕點算 係咪用白鞋油

有對全白 好鐘意
想買McQueen 但個底咁厚好似唔係好靚
因為我細腳 好似著到好大舊咁

McQueen very 7

買true to size?

會唔會有人知邊到會仲有上一季Low既Mint Color賣

仲有無人有code 想買Chelsea boots

同埋呢隻色搵極都搵唔到邊度有得賣

Fits large to size
我著開41.5-42 呢對買41就OK

全黑or有章 mcqueen 霸氣

平時著開42買左42添

重有冇code呀？

btw Filippa K都正，有對唔駛兩k

攝鞋墊囉唯有

lm

開連卡佛半價 千七蚊對 買左兩對low
著左幾次對全白
可能著慣波鞋 著落覺得個鞋內好跣 好唔習慣 同埋著得時間長d 腳趾頭有d 痛 絕對唔可以叫舒服 可能我對襪有問題
不過整體質感同鞋型係完勝stan

個sales完左？